私樓 啱啱完hkbn pccw 請入

請出招

要500mb 光纖＋家居電話

識個朋友可以幫手
Tg pccwxnow

有線寛頻
1000光纖+家居電話
$173
迎接查詢check覆蓋
Whatsapp: 63028327 celiy
Telegram: @celiyz

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費